我啲fd成日係連登開垃圾post

我啲fd成日係連登開垃圾post
開親就起碼20個負皮
我應該點同啲fd講叫佢哋唔好污染連登

起碼有20個人比佢哋污染咗呀

你同佢地講
你呢個post負皮數會係佢地3陪

Who

me

17/20

每天來一點負皮先係好嘢